阮兆样把聲真係好柒煩

雙手插落個火鍋度
不知淥死誰手
哈哈哈哈哈哈哈哈